{
  "cdTramoEdu": {
    "0010": "Primer Ciclo de Educaci\u00f3n Infantil",
    "0020": "Segundo Ciclo de Educaci\u00f3n Infantil",
    "0030": "Educaci\u00f3n Primaria",
    "0040": "Educaci\u00f3n Secundaria Obligatoria",
    "0050": "Bachillerato",
    "0053": "Programas Profesionales",
    "0055": "Formaci\u00f3n Profesional B\u00e1sica",
    "0060": "Formaci\u00f3n Profesional Grado Medio",
    "0075": "Curso preparatorio prueba acces F.P.G.M.",
    "0078": "Curso prueba acceso  ciclos  F.P.G.S.",
    "0080": "Formaci\u00f3n Profesional Grado Superior",
    "0090": "Educaci\u00f3n Especial",
    "0100": "Ense\u0144anza de Idiomas",
    "0110": "Ense\u0144anzas Art\u00edsticas M\u00fasica",
    "0120": "Ense\u0144anzas Art\u00edsticas Danza",
    "0130": "Ens. Art\u00edsticas Artes Pl\u00e1sticas y Dise\u0144o",
    "0140": "Ense\u0144anzas Art\u00edsticas Arte Dram\u00e1tico",
    "0143": "Master en Ense\u0144anzas Art\u00edsticas",
    "0150": "Ense\u0144anzas Deportivas",
    "0160": "Educaci\u00f3n Personas Adultas",
    "0170": "Ense\u0144anzas Extranjeras"
  },
  "cdGenerico": {
    "036": "AULA HOSPITALARIA",
    "418": "AULA HOSPITALARIA PRIVADA",
    "104": "CENTRO AUTORIZADO DE ARTES PL\u00c1STICAS Y DISE\u0143O",
    "221": "CENTRO AUTORIZADO DE ENSE\u0143ANZAS DEPORTIVAS GRADO MEDIO",
    "220": "CENTRO AUTORIZADO DE ENSE\u0143ANZAS DEPORTIVAS GRADO MEDIO Y SUPERIOR",
    "222": "CENTRO AUTORIZADO DE ENSE\u0143ANZAS DEPORTIVAS GRADO SUPERIOR",
    "137": "CENTRO AUTORIZADO ELEMENTAL DE M\u00daSICA",
    "414": "CENTRO AUTORIZADO ELEMENTAL DE M\u00daSICA Y DANZA",
    "158": "CENTRO AUTORIZADO PROFESIONAL DE DANZA",
    "138": "CENTRO AUTORIZADO PROFESIONAL DE M\u00daSICA",
    "416": "CENTRO AUTORIZADO PROFESIONAL  DE M\u00daSICA Y DANZA",
    "172": "CENTRO AUTORIZADO SUPERIOR DE ARTE DRAM\u00c1TICO",
    "159": "CENTRO AUTORIZADO SUPERIOR DE DANZA",
    "105": "CENTRO AUTORIZADO SUPERIOR DE DISE\u0143O",
    "139": "CENTRO AUTORIZADO SUPERIOR DE M\u00daSICA",
    "413": "CENTRO DE FORMACI\u00d3N AMBIENTAL",
    "304": "CENTRO DE FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO",
    "419": "CENTRO DE FORMACI\u00d3N PARA INTERCAMBIOS INTERNACIONALES",
    "303": "CENTRO DOCENTE EN EL EXTRANJERO",
    "094": "CENTRO DOCENTE EXTRANJERO EN ESPA\u0143A",
    "305": "CENTRO DOCENTE MILITAR",
    "038": "CENTRO EDUCATIVO-TERAP\u00c9UTICO",
    "016": "CENTRO INTEGRADO DE ENSE\u0143ANZAS ART\u00cdSTICAS ELEMENTALES Y PROFESIONALES DE M\u00daSICA, EDUCACI\u00d3N PRIMARIA Y SECUNDARIA",
    "017": "CENTRO INTEGRADO DE ENSE\u0143ANZAS ART\u00cdSTICAS  PROFESIONALES DE M\u00daSICA Y EDUCACI\u00d3N SECUNDARIA",
    "037": "CENTRO PRIVADO DE EDUCACI\u00d3N DE PERSONAS ADULTAS",
    "021": "CENTRO PRIVADO DE EDUCACI\u00d3N ESPECIAL",
    "004": "CENTRO PRIVADO DE EDUCACI\u00d3N INFANTIL",
    "072": "CENTRO PRIVADO DE EDUCACI\u00d3N INFANTIL, PRIMARIA Y SECUNDARIA",
    "415": "CENTRO PRIVADO DE EDUCACI\u00d3N INFANTIL Y FORMACI\u00d3N PROFESIONAL",
    "015": "CENTRO PRIVADO DE EDUCACI\u00d3N INFANTIL Y PRIMARIA",
    "013": "CENTRO PRIVADO DE EDUCACI\u00d3N PRIMARIA",
    "073": "CENTRO PRIVADO DE EDUCACI\u00d3N PRIMARIA Y SECUNDARIA",
    "045": "CENTRO PRIVADO DE EDUCACI\u00d3N SECUNDARIA",
    "058": "CENTRO PRIVADO DE FORMACI\u00d3N PROFESIONAL ESPEC\u00cdFICA",
    "074": "CENTRO PRIVADO DE INFANTIL Y SECUNDARIA",
    "035": "CENTRO P\u00daBLICO DE EDUCACI\u00d3N ADULTOS ESTABLECIMIENTOS PENITENCIARIOS",
    "031": "CENTRO P\u00daBLICO DE EDUCACI\u00d3N DE PERSONAS ADULTAS",
    "223": "CENTRO P\u00daBLICO DE ENSE\u0143ANZAS DEPORTIVAS",
    "049": "CENTRO P\u00daBLICO DE FORMACI\u00d3N PROFESIONAL ESPEC\u00cdFICA",
    "068": "CENTRO P\u00daBLICO INTEGRADO DE FORMACI\u00d3N PROFESIONAL",
    "225": "CENTRO REGIONAL DE ENRIQUECIMIENTO EDUCATIVO PARA ALUMNADO DE ALTAS CAPACIDADES INTELECTUALES",
    "039": "CENTRO REGIONAL DE ENSE\u0143ANZAS INTEGRADAS",
    "411": "CENTRO REGIONAL DE INNOVACI\u00d3N Y FORMACI\u00d3N",
    "412": "CENTRO TERRITORIAL DE INNOVACI\u00d3N Y FORMACI\u00d3N",
    "020": "COLEGIO DE EDUCACI\u00d3N ESPECIAL",
    "070": "COLEGIO DE EDUCACI\u00d3N INFANTIL, PRIMARIA Y SECUNDARIA",
    "014": "COLEGIO DE EDUCACI\u00d3N INFANTIL Y PRIMARIA",
    "012": "COLEGIO DE EDUCACI\u00d3N PRIMARIA",
    "151": "CONSERVATORIO PROFESIONAL DE DANZA",
    "131": "CONSERVATORIO PROFESIONAL DE M\u00daSICA",
    "152": "CONSERVATORIO SUPERIOR DE DANZA",
    "132": "CONSERVATORIO SUPERIOR DE M\u00daSICA",
    "205": "EQUIPO DE ORIENTACI\u00d3N EDUCATIVA Y PSICOPEDAG\u00d3GICA. ATENCI\u00d3N TEMPRANA",
    "204": "EQUIPO DE ORIENTACI\u00d3N EDUCATIVA Y PSICOPEDAG\u00d3GICA. ESPEC\u00cdFICO",
    "206": "EQUIPO DE ORIENTACI\u00d3N EDUCATIVA Y PSICOPEDAG\u00d3GICA. GENERAL.",
    "103": "ESCUELA DE ARTE",
    "003": "ESCUELA INFANTIL",
    "006": "ESCUELA  INFANTIL-CASA DE NI\u0143OS",
    "008": "ESCUELA INFANTIL PRIVADA",
    "032": "ESCUELA MUNICIPAL DE EDUCACI\u00d3N DE PERSONAS ADULTAS",
    "185": "ESCUELA MUNICIPAL DE M\u00daSICA",
    "187": "ESCUELA MUNICIPAL DE M\u00daSICA Y DANZA",
    "080": "ESCUELA OFICIAL DE IDIOMAS",
    "171": "ESCUELA SUPERIOR DE ARTE DRAM\u00c1TICO",
    "180": "ESCUELA SUPERIOR DE CANTO",
    "120": "ESCUELA SUPERIOR DE CONSERVACI\u00d3N Y RESTAURACI\u00d3N BIENES CULTURALES",
    "106": "ESCUELA SUPERIOR DE DISE\u0143O",
    "173": "ESCUELA SUPERIOR DE ENSE\u0143ANZAS ART\u00cdSTICAS",
    "300": "ESTABLECIMIENTO ADMINISTRATIVO",
    "081": "EXTENSION ESCUELA OFICIAL DE IDIOMAS",
    "042": "INSTITUTO DE EDUCACI\u00d3N SECUNDARIA",
    "420": "INSTITUTO SUPERIOR MADRILE\u0143O DE INNOVACI\u00d3N EDUCATIVA",
    "047": "SECCI\u00d3N DE INSTITUTO DE EDUCACI\u00d3N SECUNDARIA",
    "034": "UNIDAD DE FORMACI\u00d3N E INSERCI\u00d3N LABORAL",
    "005": "ZONA CASAS DE NI\u0143OS"
  },
  "titularidadPublica": {
    "S": "P\u00daBLICO"
  },
  "titularidadPrivada": {
    "S": "PRIVADO"
  },
  "titularidadPrivadaConc": {
    "S": "PRIVADO CONCERTADO"
  },
  "checkCentroBilingue": {
    "S": "BILING\u00dcE ESPA\u0143OL-INGL\u00c9S"
  },
  "checkCentroConvenio": {
    "S": "CONVENIO BRITISH COUNCIL"
  },
  "checkSeccionesLinguisticasFr": {
    "S": "FRANC\u00c9S EN I.E.S."
  },
  "checkSeccionesLinguisticasAl": {
    "S": "ALEM\u00c1N EN I.E.S."
  },
  "itCentroExcelencia": {
    "S": "CENTRO DE EXCELENCIA"
  },
  "itAulaExcelencia": {
    "S": "AULA DE EXCELENCIA"
  },
  "itInTecno": {
    "S": "INNOVACI\u00d3N"
  },
  "checkSer001": {
    "S": "TRANSPORTE"
  },
  "checkSer002": {
    "S": "HORARIO AMPLIADO"
  },
  "checkSer003": {
    "S": "COMEDOR"
  },
  "checkSer004": {
    "S": "RESIDENCIA"
  },
  "itRegimenPresencial": {
    "1": "PRESENCIAL"
  },
  "itRegimenDistancia": {
    "2": "DISTANCIA"
  },
  "itRegimenDual": {
    "5": "FP DUAL"
  },
  "itRegimenNocturno": {
    "4": "NOCTURNO"
  },
  "checkOrdinaria": {
    "O": "JORNADA DIVIDIDA EN 2 SESIONES"
  },
  "checkContinua": {
    "C": "JORNADA CONTINUADA"
  },
  "checkIntegraA": {
    "S": "AUDITIVOS"
  },
  "checkIntegraM": {
    "S": "MOT\u00d3RICOS"
  },
  "checkIntegraT": {
    "S": "CENTRO PREFERENTE TGD/TEA"
  }
}